Figure討論 (38) 抵制精品玩具

1.邊度睇figure 情報 ?
我自己主要睇
(日本)
(日本)
(日本)
注:會有18+ 但佢Figure會多 Close up 相
(日本)
大型展覽會 會報導下
玩具人 TOY PEOPLE(FB) (台灣)
玩具達人(FB) (台灣)
(大陸)
(大陸)
佢有個APP 幾好用
因為可以打訂左咩 同幾時補錢
好似打Comments繁體都無咩問題
正常, 個人認為

都係講figure 但有得睇發售時間表
發售時間表
仲可以睇呢度
呢個就跟Amazon 日本出貨時間

幾好用既database,可以查埋出貨時間
AmiAmi Hobby

應該係AmiAmi既 都有新情報睇

2. Figure分類（分清楚名易溝通d)
景品，即係夾仔機獎品，e度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻

一番賞，即係一番賞抽獎獎品，QC夾係景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，一樣有分模線，上色問題

PVC，e度唔係指原材料PVC膠，個指主流見到既FIGURE。視符邊間公司，一般QC同細節都比景品好

3.有咩主要廠整Figure?
有御三家- 即係業界行頭
1.Alter - 質素最穩定的(好似)

2.MaxFactory- 都幾好 但我見好似定價偏高同過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外 好似仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會有介紹

搶錢- Aniplex +
定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋

又係時好時壞- AQUAMARINE(水族館)

又係時好時壞-BellFine

唔識整男人瞼-Union Creative

免女郎廠-Freeing因為好多人物都會有免女郎 ver.

有多D男人- Megahouse

高質-Amakuni

好- Phat

可以的- Alphamax

新廠但之前做開景品- F:NEX (Furyu的PVC品牌)

Kadokawa(角川)- 但好似搵廠代工

幾好- Hobbymax
官網
日本果邊既官網

只做細比例- Proovy

正正常常- OrcaToys

呢堆諗清楚先好
搞笑既-Pulchra

更搞笑既-FOTS JAPAN

Plum

Insight

上面幾間都係同一個集團黎，出名用料，QC差

4.點解有陣收到實物同官圖見到既兩回事黎既?
咁係因為官方圖既作品係搵專人拍攝同專人上色
但實際發售既係(工人)大媽上色 雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
諗下工人一日要上幾多隻色 官方放出黎就專人上色一隻
咁點先可以少D 中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示既 官方如果對自己產品有信心就會係展覽或者日本大型玩具鋪(AMIAMI) 秋葉原做展示 拍攝既實物圖書會比官方既更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
廠->本地代理商->玩具鋪
有問題可以搵本地代理商換貨

日版- 貴D 因為運左去日本再到香港
廠->日本->香港->玩具鋪
有問題可能要寄日本再返黎

6.咁我想訂可以去邊度訂?

落就近舖頭格吓價,幫襯良心商户

7. 咁買完點擺Figure 好?
-屋企有位 整個展示盒玩下先

-信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門
無錢(買完無錢...)
開門式書櫃..

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)
綜合左各位意見同埋我網上google研究之後, 有以下幾點需要留意:
PVC Figure本身就會劣化(出油)..
(原文:GOOD SMILE SHANGHAI官方微博)
而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 通唔通風

唔撚係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕
普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光
-避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里
得閒開黎睇睇先

嘩, 放出黎會咁樣
咁唔開盒咪得??
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期 " 密封 " 保存
同埋 加速劣化原因(通唔通風)
即是唔開都會GG

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次 係日本

一次WF(冬) 通常2月
一次WF(夏)通常7月
去唔到都唔緊要
呢度都會報導
(日本)
有咩正figure 不妨post 黎睇睇
歡迎大家討論
一切源於愛

成人figure篇
1.點解要玩可脫系?想玩但係我有道德上嘅壓力
因為靚，身材完美丁死人，唔使溝唔使氹，唔使再忍受公主病
你有錢就得
你出世嗰陣都係全裸,你每日都會著衫除衫,有咩道德問題?
睇AV又好，玩咸膠又好，
只要你keep it personal就無問題

2.邊度有咸膠情報睇?
Moeyo

有出貨前搶先preview,新作消息,內容精簡

Cast-off 天國 ( キャストオフ天国)

內容差唔多,日誌式嘅版面,多圖

My figure collection (MFC)

歐美Data base + 討論區
有埋訂貨整理系統,可以睇晒自己所有訂單

3.唔想中伏,有咩廠牌/作品推介?
唔知買咩好？
廠牌當選御三家
畫師必提三大神

成人figure廠牌：
Native

暗黑界御三家之首, 定價最貴,質素幾高
旗下有大量風格唔同嘅牌子
直接全露出嘅作品較多
包括Native自家,
Rocket Boy 強調胴體肉感,
BINDing 兔女郎專門店,經常有1/4作品，細比例pass! (FREEing 嘅真面目)
Magic bullets 玩綑綁藝術同凌虐
Second Axe 偶像角色同可動人偶
Frog 出貨快 質素唔錯
Progress 1/8比例 除非有愛 否則唔推薦入手
Pink-cat 新品牌

Skytube

Alphamax旗下嘅成人向品牌
主打知名插畫師嘅美少女作品,
Tony,深崎暮人,魔太郎
三位插畫大神有齊晒
外貌協會嘅巴打可以專攻
價錢中上,質素好穩定，近年已經追上Native
可脫設計都算幾仔細,好玩嘅配件較多
分成Skytube/ Skytube Premium兩條線
價錢同造工無明顯分別,
但Premium屬於網上獨家預訂,包裝靚啲
一般Skytube可以向其他代理商訂,AmiAmi可以訂到

Orchidseed

以Super Sonico同Queen's Blade成名,
經驗老到嘅名廠之一,但 Sonico作品已經出少咗
但仍然係穩陣之選

其他廠牌仲有
Daiki 大貴工業,
Q-six,
DragonToy等等
呢幾間可以上AmiAmi訂貨
有多啲另類選擇,質素無大廠咁穩定

Vertex亦係一時之選，
出御姐方面的確有一手，例如：
戰場女武神，少女騎士物語會長,後藤又兵衛

插畫界三大神：
因為無動漫作品咁多限制，
成人向廠牌偏尚追捧知名插畫師嘅原創作品，figure化最成功嘅畫師如下：

Tony田中貴之，人稱Tony大神，靠h-game cg起家，經驗豐富，後來接手Shining系列人設，表裡界都無人不曉。連原創角色插畫都成為Cosplay大熱，長期派遣figure大軍壓境。比較注重顏色調和，甜美嘅臉容，嫩滑肌膚，線條簡單，表情及背景都偏向輕輕帶過，屬於比較柔和平面嘅風格。

深崎暮人，人生贏家，為追逐夢想放棄父親安排嘅建築公司工作，專心畫畫最後溝埋拍擋做老婆。負責輕小說不起眼女主角育成法嘅插畫為人所知，亦因爲係Comic阿吽嘅封面指定畫師，裡界呼聲極高，figure銷售可與Tony不相伯仲。畫風同Tony相反，注重複雜嘅光影，強烈對比，線條入木三分，作畫立體感強。

魔太郎，極少數產量多又可以保持作畫高質素嘅畫師，09年收到朋友贈送嘅繪圖板，11年畫功已大成嘅神人。最近figure化計劃發展極快。畫風強調圓潤肉感，必然選用大眼大波妹，鍾意小惡魔/鄰家女孩人設，風格鮮明，講究肉體細節、性感度重於一切，作品容易完美3D還原都係一大特色。

4.可脫系玩嘅時候有咩要注意
玩還玩，但係都有技術上嘅顧慮
例如每次穿脫對囡囡嘅損耗，衣服嘅損耗，其實好睇Cast-off 嘅機制係點
過色嘅問題
深色嘅表面會因為接觸而過色落去淺色嘅部分
如果衫係深色 應避免同肌膚接觸
同埋除衫之後唔適宜同其他figure 放得太近

換件式果啲無所謂

如果係合體/分離式就要萬事小心啲

5.情報網啲圖唔夠清喎,唔想驗眼有咩J圖網介紹?
Moefigure – 萌玩樂園

fig-memo

Hobby-Endorphin

トイカンToykan
有埋Youtube review

6.經過咁多中獎問題之後
Native 定係 Skytube 可以做大佬
依個好難答你
N社本家同S社其實都成日派獎,優點都各有所長
N社敢玩啲,會製唔同畫師嘅膠嚟賣,而且姿勢選擇方面真係可以用多姿多彩嚟形容;
S社其實係上句提到原畫師同姿勢選擇兩點上好鬼保守,長期唔係深崎就TONY,不過近年有改善吓,換吓原畫師嚟出咁。但係原型師永遠都係zac,EGG,HIRO三個係到輪更,就算換咗原畫,副計同面相個輪廓都係走唔甩陣S社味

7.可脫協會嘅會歌呢？

等等Figure (原：耿耿於懷）

你最近還好嗎
尚愛買成人咸膠嗎
最近近乎沒露面
你有新買賣嗎
真想帶你見見我剛柯打的她
我想揸佢對奶這算是病吧
為何無論我 願意怎樣試 怎樣也
不可一樣愛扶他

回望舊玩具太耐 感覺都追不回來
試圖再繼續買 冇位擺好難捱
啲囡出油仍然可愛
唔入貨 會錯過 漲價至買太悲哀
延期後付運太耐 經過舖頭都唔開
貨物也折舊了 還在日夜等待
無奈我愛上了可脫
Delay之後我馬上會釘蓋

我有時仍很怕
賣貨嘅永遠變炒家
每日定時又自瀆
我會生性病嗎
真想每晚也看見可cast-off的她
妄想扑嘢決戰 碌棍變硬吧
為何無論我嘗試想停吓 好難呀
重課會激死呀媽

難道是校服有害 死庫水追不回來
仰望每對大奶再魔改不自在
喜歡Native完全可脫
還是我太愛脫 買過要再買Skytube
迷成人玩具太耐 死性始終不能改
我條嘢 再硬了 上兆萬fing一fing
場內放滿每隻可脫
大師Tony佢冇白費心血

難道沒預訂太耐 水貨都追不回來
女神再繼續買 課金的狗奴才
七海葵 為人慷慨
床上去再脫過 再買五隻也應該
難道下面硬漲大 心癮此刻不能解
有負債繼續買 連腎藏亦肯賣
若期待 要借貸再出血
茉莉金蓮再貴極也想脫

繼續丁 魔神

上回提要

Figure討論 (37) 8月5日開倉 全民罷工 買膠救港 振興經濟

屌屌屌屌你
中完聖域伏轉個撚頭中埋精品

明眼人都知精品老闆係涼粉

今次我地玩具台手足都可以做返啲嘢

算啦
找埋手頭上既單以後都唔幫襯就係

騾仔

ALTER女僕SABER下年先出..
驚佢過唔到今年

認真問一問巴打意見
我隻10月魔女係精品度訂,其實應唔應該係第二度再訂過
我驚佢陣間收皮無貨派

更新完lihkg睇唔到個正負評
有無人知點搞

你問吓啲P牌帶風向果啲友仔

有無人組團上精品退訂？

退到訂麻煩講聲

屌 手頭上仲有兩張精品單

留名

召喚訂單王 宅爺

如果唔係aniplex無得喺amiami訂
我洗鬼去實體舖我洗鬼去米青

lm

遊巴第6題有改

係 有效率地做嘢

而且我好重視置頂資訊

會定時更新吓

咁咪直接去aniplex個官網度訂

新手唔熟figure 既玩法，岩岩見到alter 隻茄子下年7月先出，即係成年之後，想問通常會幾耐截訂？到時到候比訂定愈早訂愈好？
新手真係估唔到訂野要等咁耐

Alter多數延期

我唔熟Alter啦
但開訂都有超過成個月俾你慢慢考慮
但Amiami 就開得好耐 有啲出貨仲可以訂

條數到時俾就最好
因為你唔知間舖會唔會成為下一間精品 分分鐘執埋就大鑊啦

出貨前

咁下年先去訂
另外再想問下amiami如果訂野係出貨前先選擇到速遞公司同顯示運費定可以一開始就可以？見有巴打話可能成9000羊運費唔敢亂黎

出貨個時有得揀

佢個運費係跟重量同箱頭面積
係寄貨之前先知道幾多錢運
所以我先叫你去日亞訂

你下年先去訂 又未必訂到
呢啲你落舖搵現貨啦

如果你係好撚鍾意 唔會後悔 咁咪訂囉

運費就可以自己選擇平與貴

阿美阿美寄紙團多過寄貨

要操IELTS

茄子我絕對唔會後悔但真係怕執埋
另外後追想訂周子但發現已經冇店訂到先問下網上平台玩法
現貨會唔會好講運？見fb堆到貨post成日都只限取訂貨，沒有現貨發售

IM Tulip ver周子
遲下可能再販

Blue Horizon Ver.
問左幾間都冇了，但眼見amiami仲可以訂

咁就去馬啦

AmiAmi訂一盒figure 運費大約係2500円左右
可以選DHL 之後再改7仔拎貨

我係怕到時9000運費
不過唔理了訂左先

一件嘅話amiami唔會咁貴
佢睇體積同重量
放心去馬啦

無架啦唔會再幫襯

退訂

訂野SHIP應該選邊個?

訂開孤仔
以後去第二到食炒衝現貨都唔會去精品

得一隻嘅話揀第一個

睇人粒水好爽
兩邊不是人

Ht冇得揀
三十幾張單係手
米青得10張到

唔好再提
上次訂隻膠加幾盒細野
個箱大到閪咁
本身想用dhl見到運費成9000日圓即刻轉返ems 4000

咁即係點?
點比錢?

10張都夠你死,派貨之前執笠

未有現貨或者處理緊

仲有計埋運費

即係出貨前先比錢唔洗比訂?

係

你預訂?
預訂唔駛俾訂金,等到出貨月份留意email就得

好難會執
大搞優惠 大把人買
仲有佢有海外市場
最多縮到得返mk ssp

比啲骨氣 係藍就藍到底
人地抵制你 你就蝕住都繼續做

唔洗比訂咁好死
有冇人試過撻訂

2020咋

Native 日常延期
係延期大廠之一
預2021年安全啲

大家原諒米青啦

唔好咁啦我嗰四舊水

講就輕鬆 我好多張訂係佢度

駁唔到,陣間啲野平賣話唔定係fb屌緊果堆就狗衝左
再者果堆有幾多個係顧客

J巴講得啱
我估最壞情況都係執一兩間分店
米青有兒童玩具部
啲家長大多睇價錢買野
理得你咩政治立場

就算唔係兒童玩具部
膠同SHF呢類不嬲都會炒,就算無人訂,佢入貨再正常價賣返出去
有幾多人真係咁有骨氣食炒都唔同佢賣

可能現時點到時接貨放番出黎呢

amiami走數會封AC

想入ALTER 黑禮服貞德同Saber
但暫時只夠位入到一隻
兩隻一樣咁鍾意晚話 應該入邊隻先

elite啲貨係咪大部分都係供比精品
見孤仔好似從來唔開rement盒蛋

本身老細深藍，不了

佢有咸膠

Alter有禮服黑貞咩？

原諒到2020年

無
應該講錯

應該講緊MF嗰隻

而家更新左連登
新果堆睇唔到正負皮

本身未買過figure 最近玩fgo玩到想買幾隻係房擺
行左信和一轉 見有好多都大大隻500蚊左右
問完朋友買唔買好 佢地叫我去日本買..
想知有邊啲係良心鋪 唔會賣假野

利申 精品免費都唔要

Alter啦，唔使諗

何謂新個堆？我見你冇p都睇唔到

新post一個鐘
新留言 兩個鐘
好似係

500應該假

基本得月仔同孤仔 唔好去信和M層買
可以行過2條街去埋現時點

月仔 孤仔係邊間
新入坑唔識路

五月(月份)
孤注一扭

Thxx

玩埋蘿莉fig啦 超可愛
日日治癒心靈

正常 大單唔好走數

走左幾次

咁你有單啫

雖然更新咗 而家睇唔到負皮
但我估個回覆係最多負皮

記得玩 御三家廠牌
Skytube
Native
Orchidseed

好地地做咩無啦啦改名

走數正契弟

無錢就唔好訂啦

個個都迫害我

遊巴又放毒

蘿莉好呀蘿莉

有其他版本要出

貓巴對3次元蘿莉有興趣

眾所周知㗎啦

好貴

正常呀

你以為四驅契弟流架

梳 睇錯

高智能方程式

好彩 自膠得快

J太多啦

病左幾日手足口病,咩都無精神睇,發生左咩事無端端變抵制精品
我之前仲啱啱係佢度訂左SET FGO土人

手足口病

梳

有冇details，點先算大單？ 我訂左6件 黎緊有一件後悔想走數，但聽講走數會封ac，所以諗住走唔到既話，攞返黎要賣左佢。

你訂咩 一件半件未必郁你
你之前如果消費多就無事

病左成個星期,手腳出曬細細粒水泡,係咁流D黏黏既水,係今日好D開始結疤.個口仲係痛緊不過起碼依家食到野,好過前幾日飲水都痛到流眼水

呢個人相當之有可疑

追完POST終於知道精品柒D咩,佢都有今日喇

你係咪俾克警傳染呀

你係咪警
最近傳警總爆手足口病

錫佢春袋

呢個時候先黎病
好難唔懷疑

洗唔洗我貼埋自己D手腳照黎証明先,病到仆街邊有心情呃9你

佢唔係話你呃佢
佢意思係咁啱呢期
警隊爆發手足口病

似係發夢接觸左過期空氣清新劑既病症

訂左hiten隻膠 但之後睇返塊面表情又怪怪地

咁到時係咪唔覆佢email就當你走數

我係之前返工，訓入d椅底做野染病到

係咪「閪多士」呀？ 咬住塊包果條女

你唔俾錢就會過期 就係咁簡單

巴打好好休息啦

精品支持克警 所以今日被屌
原來老闆係涼粉 佢成日都like/share 689 facebook

係

呢隻係我ac第二release既單 我驚封左咁打後訂單都冇埋

米青必須死

咁我建議你同Amiami Email 報案say sorry先

等佢知你唔係trolling

咁起碼你交待清楚 人地即刻準備賣你件貨

黎緊有咩咸膠要買呀
跟我地買就無錯架啦

老闆係藍其實冇咩所謂
話撚知佢私生活係每日對住柒婆幅海報打飛機

但佢公然用公司名義講啲咁嘅嘢 之後又左兜右兜咁撚肉酸 就好撚大問題

宅爺

禮貌上係要send封email,say個sorry嘅
不過事實上Send唔send都好amiami個未完成交易counter一計夠數都係會封ac
(實際上幾多次先封就唔清楚，但係一封就會封埋ac上面個地址同卡資料

見mfc啲巴絲打講
其實都好睇你過去表現
多大單果啲點都著數啲
新客就自己慬慎啲啦

信和睇左好似冇，聽日出現時點搵貨，目標係瓶同梅是但一隻。唔熟個頭想問有邊間係賣正？另外追post好景好似都有得賣？十年冇去過好景有邊間係賣正？

好景得一間賣

淋病 ：
啲客同佢玉石俱焚
將令精品走上不歸路

呢間野唔當有啦，如果我唔係臨時唔得閒早兩日應該出去買左

今日輪到和花學妹嚟做石恵老師推廣大使

哇

啲人仲話投訴精品太咸

其實我地仲咸

食色性也
咸濕係人類既本性黎

玩或繆有咩問題

其實都唔係錢既問題，我發現越訂越多，冇位放，慢慢真係要諗清楚邊d先訂，例如異色唔訂、同系唔訂（浴衣系、旗袍系），之後先發現有d本身訂左其實唔太需要

好似黎緊10月出愛宕想棄左佢買哂魔神

岩

棄愛宕買魔神

正確嘅決定

唔識路，入去研究下先，至於貴個三兩百我唔志在

好大問題，擺出黎絕對會出事，我係鐘意Tony d畫見到春梅即時想9沖，但買左係唔會脫

明眼人都知買黎做乜

買左唔脫買黎托咩

呢隻我訂咗應該會幾好玩

信和係有 但嗰間野最近比人杯葛

睇過youtube review，啲關節鬆撚到

原來營運咁邪惡，即係之前係生日會度話想試其他出路係真既，而且有苦衷

靚抽

原CV冇咗定點?

少咗好多片，宜家多數2個其他一齊拍，但真相係點唔知

望過吓佢啲片，新兩隻嗰支mic差到好似新手拍片咁做咩事

終於有人講
事源係6月30號生日會之前AIC出左段片,話裝多左幾個人格
一開始啲人以為係想減輕本尊CV負擔,因為7月起正式開始有配新番
本身都無乜野,AIC同AIG兩個channel都間唔中都有2號機同3號機既出現,但本尊都一定會係度
但AIG開始出事,從7月起開始俾3號機solo出片,成個7月咁多條片入面,本尊既片一隻手數得哂
之後去到連直播都係三號機,近呢個禮拜已經誇張到連AIC都見唔到本尊,就算同時出現兩個AI,都係二號同三號機

詳細可以睇一睇呢個

同埋近期AI唱既幾首歌都充滿暗示

簡單啲黎講即係A8果邊空降左個新營運管理,副島雄司
而呢條撚樣剩係重視AI個皮,覺得個CV可以隨時換

好過份喎完完全全扼殺咗原cv嘅努力

自從佢搞支那版 又開分身 我就無再睇
惠心支持未來光
明顯經理公司想開分身賺大錢
本尊可能變咗真飛鳥咁
被上頭滅聲

但係本尊身份係咪已判明？

我記得前兩三個post都有講過下，不過唔知有咁既內情
我都係今日咁啱睇到原來有d咁既事，不過最近佢2個d對話片我覺得有d嘈少睇咗

定係睇多咗 大波未來光

樓上巴打條link入面有，應該都幾確認下
我搵埋個聲優把聲聽過下又幾似

最近又真係睇多咗akari
多咗d唱歌

我課咗會員 有限定生放

AI 原本幾好睇

宜家俾人過橋抽板咁

一個禮拜多左一萬fans

我好少睇直播，佢通常都係回twitter/cm，我又聽唔明
所以無咩影響

entum 都唔係好得去邊

聽完啲sample聲帶 99%係佢

佢講嘢嘅口吻 始於係戒唔到

我支持佢希望佢唔會被踢走啦

不過Kizuna AI咁擴展法會有反效果

佢另起爐灶相信都好多人會支持

但重新經營一個新角色 係好撚難
尤其AI積累嘅人氣唔係一時三刻做到
本尊收入同資源亦少好多

咁當然係話如果原cv比間公司迫走又做唔到嘢嘅選擇啦

真係屌7精品間垃圾
訂隻狼辛到今時今日都係冇貨
問佢完全唔撚出聲
我呢兩日會上去直接屌7佢地

支持你直接屌柒佢

未來光生父係艾蓮，佢既經歷好慘，應該會尊重CV
而且未來光計劃佢係借左成6000萬yen黎營運
佢都唔想毀之一旦

罷買精品玩具應該長期置頂

贊成

ami我cut過至少十次冇事
有全cut order, 部分cut
大概花了1萬以上
email隨便講句訂單資料就得
供你參考一下吧

都有一段時間冇睇絆愛
聽你哋一講即刻睇
把聲真係唔同咗
冇咗靈魂
之前咪出片組成絆愛要素是什麼類別系列?
好似懶哲學咁
原來就係鋪緊路打定預防針換cv

希望啦
不過佢地本身直系後輩(4小將)同IRIAM都死死地
而家大手得黎又比較待中之人比較好嘅公司ICHIKARA同.LIVE

平時無應你既話，尋日更加唔會應

我淨係記得佢玩game俾豬撞個聲

點退訂呀

見fb有人講話尋日試過去灣仔退訂，但唔俾退

屬日藍精單野一出，就見到好多人話訂左貨但好耐都未派
最誇張係有件貨12月派，5月先通知佢無貨，成件事搞到好似聖域咁

唔撚係呀
業界龍頭應該唔會搞到魔域咁嘅下埸掛

我之前訂開都唔覺有拖貨或者無貨，係間唔中聽到有人話佢hold起件貨黎炒唔派
尋日就謠言四起，話佢係賣老翻起家，又話遲派貨，最誇張就係我上面頭先講果單

賣老翻起家已經係old new
Hold貨炒聽得多係月份
遲派又唔覺喎
反而我有訂嗰啲 佢最快到

紅色係苦主
藍色係花生友
不過尋日可信度有幾高就自己諗
啲人為左踩精品連一啲黑店都話係良心店

Hold貨炒孤仔都做過 rider龍珠一定有但遲派品唔係通常關廠事咩

雖然藍精係抵屌,但啲人為黑而黑
你試下上fb果邊咁講,你都俾人屌埋一份

今次呢場關公災難
真係搵拓海黎都兜唔掂

講真如果我係行家我都會踩埋一份
加上實有其他玩家之前受過米青氣

群情洶湧
同埋有積怨
再加上市民對政權嘅不滿 情感投射落咗藍絲到

我係藍精老闆就深潛一排,低調做生意,等件事過左溫先再衝出黎
而家咁樣兜法真係愈兜愈柒

俾佢愈描愈黑
搞到兩邊不討好

不過佢你盤大生意
邊有咁易收皮
望就望佢執幾間地區分店啦

執還執
唔好全線執粒就得啦
只小做到2021

你啲單有咁耐

十月魔女 20年12月

萬聖節自求多福啦

問題係克警激嬲晒耶穌佛祖黃大仙
萬聖節耶穌落黎見班克警都唔奇

蝕就蝕硬,會唔會執笠就唔敢講
本身見到尋日群情洶湧都覺得佢凍過水,點知

陣間整個特價啲人又選擇性失憶狗衝

要睇其他店識唔識食住個勢
抽水搶客

但係佢而家比人係出面貼 光復香港 時代革命 都幾癡線

佢自己做架

fb有個手足話係佢寫
但比精品騎劫 痴左果啲裝筆紙箱喺隔離懶民主
如果佢真係想比人覺得佢民主 倒不如搵日叫佢個肥佬出黎深精坐喺度聽下我地義士係諗啲咩 咁佢就真係一個仲算有誠意想化解件事肯聽意見既藍絲 唔係既話講乜都假

長痛不如短痛，即刻執晒好過你驚佢執驚到2021啦

總之就繼續狙擊
好似當年狙擊屌admin屎忽
永續回帶

先唔講佢係咪懶係民主,俾人貼左佢就已經肯定唔撕得
陣間俾人發現仲屌多兩錢重,唯有食住個勢話俾人任痴
但班人受唔受又係另一回事

玩得玩具既
都係受動畫漫畫遊戲電影影響
呢類野主題好多係自由 正義 對抗暴政
未必會遊行示威
但罷買一定做到

你話呀
大把人覺得玩玩具唔好拉埋政治一齊講(比人恰到上心口都話係政治)

受唔受一回事啦
但我覺得佢肯棟個人喺度當聽人講野甚至佢心面真係扮也好 都算係範圍內佢地可以補飛做到既野 而唔係就咁話比人貼牆就係肯接受意見既
講真 親中都有分醒同蠢
佢要做老鼠曾田二少定係蔣元秋何君堯
自己完全有得揀

果班人唔係成日睇動畫漫畫打機班人

做咩負皮 見到 自由 正義
有咩理由唔諗起 Shit Destiny

有幾多負皮
更新之後睇唔到

你計少左班炒家

本身想係米青訂
好彩今個月訂左其他野呢隻排係下個月訂
而家搵第二間訂呢隻

如果我睇五等分係邊個分類

所以正如之前講唔會執
最多少幾間分店
佢少左班真毒訂figure

咩咩分類

你唔好話,毒撚入面都好多on9
有好多係可以完全唔理政治,口講話支持但實際一次都無發過夢,甚至有利益果陣會調轉槍頭
記得之前有人撚狗話撐警有錢收,撚左幾個毒撚
仲有一個話唔好影響動漫節,尋日又有一個話模型谷講政治即殺

唔洗扯入咩興趣
咪即係討厭政治，只係理自己生活既普通人
你係e個圏接觸到先覺得係

佢搞幾次hot item原價賣一樣大把人去排隊
比如9月嘅初號機佢賣1800-2000. 一樣個個狗衝
佢現貨以本做宣傳實吊到命
最緊要大家唔好再去佢度訂野買普通野, 反正大把鋪頭選擇
又唔同HT個種獨巿咁濟嘅公司

少過貓控

暫時去其他鋪訂膠
我而家都學緊點樣直接去官網訂

而家剩係講罷買米青
唔講其他

佢又唔係特別平
係勝在多分店
而家大把其他實體店
網上又有ami日本森林

你話罷買ht bandie就做唔到
罷買米青好易

無錯

大特價咪睇睇囉
佢賺唔到大錢開分店吊吊下就得

佢地多唔多咸膠生意？

Figure 唔訂米青
仲有好多其他選擇

點叫多唔多
上星期訂貨見到有兩箱兔女ミサ姉
一箱六隻

算多啦

我要號召咸膠義士一齊企硬抵制
勿讓下體控制大腦

我ami訂有掛畫
尋日到 今日去拎

姐係唔關佢睇咩事，好似D師奶咁我有野追有野玩就會不理政治，總有D人係咁嘅心態，佢地只係在乎有冇得玩有冇得睇 ，同港豬一樣不聞不問玩具照買...

但今個月都有幾張單係米青

魔太郎係咪想搞到人破產，c96 出d掛畫、抱枕

有半透 唔透
Ami 有poster特典

佢上晒火 啲囡愈黎愈正

有半透明衣裝

魔太郎figure，抱枕真係玩唔起玩下本子掛畫算

棒球妹

Skytube多咗唔同玩法

咁一定有
但我覺得講比例接觸acgn既人高d

你要相信魔神 你個信仰值唔升夠
咸膠起碼買一隻啦

相信呀我就係相信自己有一隻就會有第二隻

咁其實每個群體都有豬,差在你發唔發現到
同埋堆有骨氣既人會有幾多個係錢面前跪低呢

想訂,但poster無乜興趣,如果係掛布就正

大把

你咪精選啲 買一兩隻
呢啲嘢豐儉由人 好易控制嘅啫

Sex Symbol 3隻女主角一定要入啦

尋日個page見到好多人話撕單,但撕黎撕去都係啲幾廿蚊既單
見到有人post左兩隻幾百蚊既單出黎但無撕

其實撕左佢仲開心 當現貨原價賣俾人
之後果D 政治唔關我事 既 就會買左
你棄單 老婆就會落入係呢班人既手中

我收到16個負評
你地真係唔留情

咩事呀

你係咪精品熟客呀

扯爆衫

好似唔錯

「蘿莉fig治癒心靈」

咁就負我評

所以話一切都係錢作怪

擺係#1第一句

係
Poster難收難保養

問心
扮瞓嘅人永遠唔會醒
經過今次事件大家分清事實真相咪得
身體力行
叫得郁朋友就叫囉
叫唔郁就由佢
最緊要自己有原則

有幾個whatsapp 遊戲group 玩具group
好多人平時少講政治
個個都話罷買

問題就係而家個個口講話罷買
你試下唔講罷買,同fb一樣俾人批鬥都似
到頭來會有幾多人因為方便或者平而屈服
希望香港人俾返少少骨氣

過膠？

唔講咪唔講
點會批鬥
唔出聲支持就得

方便又唔係好方便
係分店多
但香港細 去其他買都得
平又唔係平
佢下轉炒貨正價賣先再講啦

少左人訂貨
流動資金少左就得
冇息貸款真係屈

岩
重點係精品完全可取代

睇先睇到個post
話士多唔掂
米青應該差唔多

士多係邊間

網上賣零食
原因同米青差唔多

突然有選擇困難症

開咗可動可脫 桐生一馬

幾型棍

相要過幾日先搞掂

係現場？

係諗極都諗唔到三條女買三幅掛畫定三塊立牌好
走左去tea下先

俾我就會要掛畫

屌佢佢會場啲掛畫永遠都最正，但又唔撚開通販
都唔知搶唔搶，我要排第啲先

搶做個好信徒

我對上個張場販好似係100人繪師展09個張，掛畫沖唔完架仲要魔太郎 盡力而為啦我反而想要佢畫嘅色紙多D

偏偏魔神近年產量大增
你點買都快唔過佢出新貨

係咪已經無人追EVA 既Figure

巴打有得去就好我都想有機會人生去一次cm

But我都支持買掛畫，買亞加力膠不如等遲d買大膠

咁誘惑 點會無人追

真嗣病床打飛機.gif

無錯呀 啲卷軸 收起又唔係霸好多位

精品搞笑實錄
藍（明眼人）->黃（克警眼中）->政治中立 -> 柒到

間房冇位但好多掛畫

お客様よりご注文いただきました下記商品でございますが、
諸般の事情により発売日を変更させていただきます。

2019年8月予定→2019年9月予定

商品コード: AX-1816
商品名: 「JK剥いちゃいました」
単価： ¥ 15,800

去過兩次
好撚多死肥臭毒柒
成身汗
手貼手好嘔心

既然難得係現場就買晒佢

想見一見三大神 去朝聖一次

感該唔少巴打訂咗JK

邊隻？

JK剥いちゃいました

冇訂
剩係訂左大屎忽黑絲

大pat妹 都係必入

公園jk

公園妹 我反而無入
因為隻彈弓兔似乎太大份

買彈弓兔送jk

你地玩咸膠真係開心，聽日到erika

【魔法少女シリーズ】ロケットボーイ「倉本エリカ チアガールver.」フィギュア 明日より予約開始

銀包唔開心

必入erika

必入

佢個表情修正咗未

好似冇改

今次都係乖乖地返官網訂

星期一開楓花 星期五Erika
荷包要長住ICU啦

唔知隻異世界魔王兔女郎有冇得脫

官圖冇show

側邊粉紅色果舊野係咩嚟

落單紙

正式買第一舊膠入坑

我以為係遙控

係邊隻?

我睇都似
我睇返隻figure先知

孤仔識玩既就應該即刻取消網上商店個手續費啦

孤仔可能都係
佢同精品咁熟

真係肥同多暗瘡?

welcome

執柒左佢啦

奇奇怪怪樣
就係呢班影衰晒我地正常毒撚

金蓮 紅色

第一隻已經咸膠

正喎 我都想要

原色好睇啲

各有千秋

紅玉 聖誕新年特別應景

邊個幫襯米青 = 支持警察

聖誕新年可唔可以唔玩咸膠

找埋啲訂單就唔幫襯了

同是天涯羅樂霖啊

元氣抵讚

想問下元氣係咪有得出貨個陣選擇順豐 大西北撚唔想成日拎咁大盒野走黎走去

係 大盒啲免費

我一向支持香港警察吞槍自殺

要出盡力屌先會郁
追緊佢地貨既巴打記得唔好留情

咁又好似幾抵屌啵

原來琴晚有人上左一個Twitch台爆料講點樣可以玩到精品仆街連撻邊D訂可以做佢都講埋 睇黎得罪好多人

成個月都唔覆
要屌佢先覆

有人眼紅開到咁多分店都唔奇

如果有跟進的話唔覆都算
而家好明顯佢地係今日先再係gsc落單
9月再冇我實玩大佢

而家先落單咁自己去gsc 買唔好？

遲下可能會棄坑

molamola

槍打出頭鳥
之前都聽過老闆藍
而家敏感時期專頁出聲就抵死
其他鋪要做低佢係大機會

買下買下無位擺
咁都俾人負皮

終於有時間追po就見到ミサ姉

旺角信和精品現况

透明盒唔開都有得j

呢次玩具界龍頭挖坑比自己踩

個youtuber邊個黎

獵奇Figure

結果都係忍唔住去咗訂隻一番愛麗絲

單位數字又有開箱

你估下

明白晒

CLS

難聽啲講句,你又係抵俾人拖你既
已讀不回左你成個月都仲有咁好耐性等佢,我藍剔我2個鐘內唔應機就已經會即刻打上去問

有冇總結講解下up乜
十幾分鐘懶得睇

叫你瘋狂訂奸笑野 千奇千奇唔好唔拎貨退訂

10-20 蚊嘢 土人/模型 除咗bandai

邊個youtuber

個屁股正到

我喺度諗 係咪呢條友

成個body 都好正

你自己煎蛋有幾難

你去茶餐廳食早餐會唔會對隻蛋打丁

屌 我太好人
佢話未到已經知漏單
截哂單重要有特典既野
我個陣覺得再落order追比半個月佢地差唔多啦
之前訂過兩次野都正常冇事
點估到今次會咁

早幾年仲未識要燒熱隻鑊的時候
我一打隻蛋落鑊就痴咗底
變咗一堆又碎又燶的炒蛋

煎蛋要滾油

佢都係仆街嫁啦
唔屌唔鬆化
佢有責任合理時間內交貨
無可能一千年先俾貨你
去呢啲舖真係要隨時call 消委會 海關 明光社

啱啱睇完條片,其實我覺得條友咁樣講出黎會有反效果
佢咁講埋出黎,知你要撻訂玩野既話訂價肯定會升返
咁樣自損一千殺敵八百其實無乜意思,同埋一路都講緊話抵制係直情唔去消費
你GSC啲土人點都有人接,到時俾佢賺埋你個訂價仲戇鳩
望下今日隻真骨OOO就知
條片度佢都講話500蚊以上唔好買黎俾佢賺,結果今日599都仲係一堆人衝左

啱先重想講下次實即刻出黎屌9佢地
即刻派粒膠自己 係唔會有下次
食屎啦精品

最直接既抵制方法就係零消費
同埋電話號碼有訂野record,見到一個號碼平時無乜訂開野或者少訂野,突然間訂一大堆10-20蚊既野,用腳諗都知有問題
佢狗係上黎大可以收你訂但唔同你訂,到時到候就同你講俾人CUT單無貨派退返訂俾你,到時候就做左免息貸款

真係要去消費先係姐

福440都要衝599真係無計鍾意食炒

無錯 我覺得撕單同鳩訂都係七傷拳
自己打人點知自己都傷盡全身經脈

反而重點應該係洗腦式抵制
日日講抵制 講到好似講唔該同早晨咁平常
老馮要抵制佢
咁樣佢自然無新單架啦

福440半個鐘就俾人清哂

香港人慣晒啦
國際炒賣之都

好老實講,零消費唔一定可以令到佢執
但肯撚定扯低佢生意額,將佢由業界拉佢落黎

亂訂野再撻訂的確係有機會令佢周轉不靈爆煲
但相對有風險,有機會俾佢賺返你個訂金轉頭,同埋你自己亦會蝕錢

巴打們咁夜都未訓

有舖做得440 見佢599都殺 即係應該係趕住玩食炒都無所謂

有鋪賣450 tim
香港人既骨氣值個百幾蚊

香港人買啲心頭好啫 都要炒一餐
正正常常嘅價 賣俾人開心吓咪幾好
玩具都炒 其實毀滅咗好多人嘅快樂

重要早一日先屌先

轉頭食599炒價

班友真係無得救
又唔係唔知咩市價 check吓好難咩
難怪會做死晒啲良心小店

人地個老細今日指住你地笑啦

係呀 訓唔著

有冇人有玩過隻鹹膠叫天海杏
想問評價點?

深神作品 Skytube囡囡 仲洗問嘅
玩底底正到痴線 仲要身材幾balance幾自然

可能我太遲先睇到條片早少少share可能無咁多人衝

題材話
等左武田弘光出c96消息咁耐原來只係出總篇集，好失望

要衝既有冇睇到都會衝架啦
香港人咁善忘又咁豬，條片入面仲叫人平過500就買哂佢，佢到底知唔知乜撚野叫抵制

發覺有啲畫師好遲先公佈
咁我點搵得切代購

隔離post話隻渣古開$1899都俾人狗衝晒
做好自己算啦

呢類熱門貨就一定炒價賣都個個搶
主要收入來源
唔買死貨 唔訂新貨就得

唔係講笑 rider多得堆炒家唔少 真心想玩嘅反而要食炒 宜家rider貴一百已經當贏咗一係就冇得玩

玩開玩具既應該都無乜邊個會接死貨，所以死貨個主要市場都唔係我地
而家個勢莫講話要搞到佢執，可唔可以令佢蝕到入肉都成問題

係咪人地第三四日先擺呀利申普通買本 melon虎穴已經訂到破產場販搵咗人幫我沖 希望有啦

唔係好多人講令到佢執
剩係賣bandi都夠佢玩

搞到佢執一兩間分店
賺唔到大錢
停止擴張都夠

我好少追隔離啲post，剩係有印象fb果邊個個都話推到佢執笠

想問你用開邊間代購抵?

買場販要另外搵人做，或者自己去啦如果普通買本轉運嘅好易搵姐，聽人講過轉運buy and ship幾平

有冇啲係代購埋?

覺得難D搵到，如果係做大展好似C96呢D應該易嘅，但如果你話要搵D連細型同人展或者特定作品展都沖場販嘅可能會難搵，但唔係冇。視乎你想要咩展，不過都係個句有錢就唔係問題，搵人幫你買係貴嘅做法

想要通販咋

咁普通melon 虎穴 轉運咪得囉

通販可以搵尼痴屋

依到巴打鐘意

冇信用卡

Hi 你 antie

c96?
你幾點到同排咗幾耐先入到

出番張啦不過曾經聽人講過當你買野係突破到地區限制嘅時候 會燒得好快

羨慕嘅目光
今轉機票幾錢？

如果係7月機去日本就襟計囉

你讀U好易申請

每年幫你加credit，條數好快就可以突破天際。講節制就十個人十個都做唔到架喇，除左搵多d找數都冇咩計

1pack 1pack 咁課

曾幾何時我剩係會買電砲美琴啲膠
之後慢慢開始見到靚就買,而家連咸膠都開始買
開頭你覺得仲可以控制到自己唔買咁多,但去到後面就會開始

過來人同你講肯定節制唔到
前幾年申請張卡果陣好似唔知一萬定萬五限額,碌碌下而家已經變左20萬限額

啱

開頭我都係諗住只課呆王、村姑 同 Native
依家連STP Q-Six QuesQ Vertex QS 都買

當屋企無位放就會節制

節唔節制呢D野其實都係睇人

屋企無位放既時候就會買櫃

Orchidseed

買咸膠ok
但記得唔好賴我推坑

再販？

你本身就鍾意咸膠架啦

之前有出過咩

一定有遊巴勢力介入

我差唔多冇位

認咗佢啦咁多人玩鹹膠 你出唔少力推

始發十點開場咪入得

明眼人都知道呢個係咸膠POST

都排咗成4個鐘隊

男人對咸膠係節制唔到
平時覺得啲膠好靚諗買唔買係經大腦
但咸膠會經下體點節
唔好信啲人開卡買咸膠

呢句就最公道喇
用碌卡真係要好小心
除咗M記/Native只收credit card
其他我都係用銀行卡俾

場販搵咩人衝？可唔可以加，有d想買魔太郎

Btw 場販好似多數呢個時候都cut左單

真係中好難唔買，其實反而係買左之後先發現冇咁想要

碌卡未找數之前都唔覺痛
好易買買吓就洗突咗

第一眼好想要

請先冷靜兩三天
之後再睇埋展示圖 係咪真係想要 先衝

咪都係D業餘但有鍾意畫嘅人當旅行順便賺姐場販條友都好有自信 我都唔知佢個策略係點 宜家都未覆我應該戰鬥緊

都係架 其實買膠好多嘢要考慮
價錢 有無位放 造工 物料 還原度 間廠可唔可靠⋯⋯真係鍾意定係三分鐘熱度

最慘係見到碌咗幾多都好，冷靜完唔係諗買唔買係諗諗有得玩分期可以再碌個下先慘

已經用百式巴啲土人收藏黎洗白

但呢度始終太重咸味

無錯 我就係碌卡消費多
所以先改用銀行卡
實報實銷

放工再開箱

哇 入面收埋咩好嘢呀

唔好走數 走數要食晒啲紙團

我隻馬修到咗成個幾星期都未開箱
如果有sad
amiami有無限時間㗎？

正常向既膠

你幾時先會勇武覺醒買咸膠

我未試過
可能中過都唔知

遲下
多得你地成日hard sell

社會形勢造成

我以前都係和理非
後來暴政逼迫市民走得更前
先演變成義士十八區勇武無雙

你最後仲進化成咸膠幕後推手
呢到有幾個巴打都比你推入坑

我仿效幕未攘夷志士 坂本龍馬
積極推進維新運動 大政奉還

超閪價過埋十算

邊間咁仆街

我就覺得呢d野自己玩就好，冇必要推廣，因為一般人連動漫都接受唔到，何況係可脫，一陣搞到d人覺得問題嚴重要掃哂佢就慘

唔洗驚喎
呢啲嘢好個人
最多咪買個櫃放起佢地
你唔帶出街 唔會影響其他人
所以玩咸膠無咩所謂
推介俾相熟朋友都唔大問題嘅

不過 宅巴 淋病巴
你地咸膠收藏量大我好多喎
你地都係咸膠推手

我地冇做推廣
而你日日吹奏

咁都炒 佢成日都想劏鳩啲真玩具迷

你上個Post開始搶我對白
你成為咗最主力嘅推手

真 仆街藍精

買得figure都係真毒撚
推佢地有咩問題

相信今次組織者(遊巴)唔係咁窩囊嘅人，係一個非常之，我未見過咁有組織性嘅！你可以Skytube就Skytube；Native就Native；Orchidseed就Orchidseed；Q-six就Q-six；Daiki就Daiki。
並且嚟講呢仲係好有策劃地幾時進攻幾時可以調配(咸膠訊息)，加加埋埋，啲人又可以點樣能夠聚會、聚合(嚟買咸膠)，呢啲嚟講唔會係普通人可以做得到㗎。

所以結論係一定有遊日勢力嘅介入

同埋我地都係貼開訂資訊同深夜福利啫
又唔係好激進

我都知現貨難搵 食炒都可以諗下
但係藍精

又入me數

成個攘夷派就係咁
將個波推俾龍馬兄
結果佢先會多次遇刺

小炒一二百以下咪考慮一下
佢大炒就等出油啦

想買隻膠
但係行左幾圈信和都無心水

建議你從長計議 睇啱先落場都唔遲

再唔係就搵我地嘅投資顧問 宅爺

上網㩒會唔會好啲

無信用卡

睇完出去買都得

Btw 岩岩上米青
得一個店員頭dupdup玩手機

好想9衝
定係等佢出白色算

黃金周未迫過咩

奧運呀

其實近代奧運已經賺唔到錢
而且大國搞奧運嘅政治得益都唔多
小國搞就話可以貪污啫
大國點解要爭住搞

訂白色

今期精選推介

我都訂咗純白 今次係修正版

掛左兩個橙喺心口咁

7月截晒

可以問下好景截左未
有時候佢地會訂多啲 所以截仲可以訂

想問現時點有邊間睇得過

對手

哇

修正版即係咩

送手？

修正條底

好驚越訂越咸。

原版吊帶好難扣
今次修正咗技術問題

無得驚
你唔想太咸就玩Skytube Orchidseed
挑戰極限就Native Q-Six

咁過癮

岩岩上官網
有跪有企
係咪真係有手揸屎忽
一定要訂了

但係黑色好似sexy d

我建議你今次入白

因為Ver 1 黑色最正 個pose咁誘惑
一於買埋啦 （如果你搵到）

Ver 3 黑色就一定無死錯人

入手黑色嘅機會何其多
今次異色再販咁靚就出擊啦

第二表情嚟?

可能到時衝現

我好興奮 我好興奮

點解呢排唔見左尼痴 同 迷巴嘅

尼隔離post有講野
佢最近好似玩3d

佢咩事不停出歌

水尾

聽講佢想做亞斯蘭
想脫走

點解唔訂異色版

唔提得

how much，早兩日見到米青1100

截晒啦

要訂erika了

終於到啦

我怕比狗逗話我有攻擊性武器
I醬對大凶器 第一集已經帶球撞人 令到大哥哥入院

唔想佢出事

想睇背景

巴打邊到買

Asmus Toys
頭雕唔錯 1/9都算做符不幾似樣
之後可以再入佢啲DMC

*做得幾似樣

冇得脫？

有 但件衫封死咗 要自己開衫口
可以重現一脫露紋身

唔貼係因為我諗
無咩人想睇男角castoff

Key尿醬

下一隻就係真島
但係好似無零代造型
得嶋野之狂犬

要入貨啦

越睇越覺得 金蓮 春梅 瓶児都好撚正

買買買

佢地3個同冬月

收齊一隊係基本動作啦

好波
你叫店員上埋黎傾膠啦

都叫有點兔

想買埋瓶兒了

去馬啦 佢個高潮樣

金蓮本身認真樣個反差

巴打不問價入
真男人

1150先入啦

有1180
但係直接入左金蓮+訂左黎緊隻春梅

你玩齊異色版啦
仲有藍瓶兒

艷娘幻夢譚

Tony大神

瓶兒原色好睇d

開箱睇睇
好似幾掂喎

你玩開異色就全異色啦

我有問本身隻金蓮既
但係見到紅色就有種 “係你啦” 既感覺

唔買佬

馬沙都唔買

有真馬沙 唔買

tony又有新女啦

睇完實物好似有小小後悔訂左應該係量產品黎

btw雪泉對波好正點解要1/4

出兩個馬沙都唔出一個呀寶

左上

你俾呀寶抖吓啦

UC真係麻麻

1/4果然正

天氣之子會唔會出pvc

正就唔好諗𡝰

要超越到你的名字先得

UC個表情好似無靈魂咁

壞掉了

有冇巴打想接天海杏

gsc可能會

做咩放棄

好似有巴打想追呢隻

UC真係出咩都變喪屍
伏！

冇錢冇位 如果有巴打有性趣可留tg

信UC有偏心

你仲有咩嘢咸膠呀

唔敢買 睇定啲先

可能係 灰模誇啦啦 現貨屌那媽⋯

悠月柑奈，聖女，愛麗絲果啲

悠月
不過我迷上左淫賤旗袍

有柑奈就要埋呀杏
你搞到人地無咗個同班同學喇

你要有齊晒人 先可以上堂架嗎

同我一齊做護旗手

當初就係見佢地係同校先訂天海

不過而家個箱好full下

原色

難得貼下膠，應該會係我唯一既仔仔膠

執屋都總可以執到位嘅
掉吓啲舊嘢

今日多男角登場

2隻都好正

巴打 似乎可以專攻Skytube

點都要清下舊既膠先有位放新

開左個頭

暫時最想追冬月

追完冬月 就要開始追 金蓮,瓶兒 同埋春梅喇

金蓮已衝 春梅已訂
差瓶兒bb

俾你止下渴先

買啦

見到fb啲玩具gp成日有人放大量土人其實係咪假我覺得有鬼only

訂左

個盒你地點處理？係metal build盒兩倍size

掉

屋企如果有小朋友周圍爬玩玩具
就環小心提防手足口病

我想掉埋部Xbox One呀救命

想放晒舊膠玩咸膠

一樣
Pc都玩到堆game
唔知放係度做咩

做咩會買部垃圾

士官長死忠 Forza 死忠
軟仔死忠

一樣
Gear halo forza
我剩係玩呢幾隻
就要出機

而家pc都有得玩
下部唔買了

買手掣就夠

Halo真係好撚正

Halo 第一集買左三次
Xb 第1次（原版
Xb360 第二次(高清重製
Xb1 第三次（1-4合集

第四次
合輯上steam

上steam?
唔係上win10 個store?

Steam會有合輯 唔會有新作

岩岩搵到
6隻合集
冇價錢冇日期

真心抵屌之選

包埋ODST Reach

淨係隻腳都有排玩

唔撚試伏喇屌

美柑有買 唔錯 又平

呢間廠伏?

UC 啲質素總係差少少咁
但係個價貼住御三家 唔太抵

玩腳呢方面

我玩開大魔 戰神渣古

古華多羅

識玩緊係玩高踭鞋

你訂咗小惡魔未呀

邊隻

Skytube新果隻呀 有DX版透明戰衣

你又推人買鹹膠

冇錢啦 部labtop用咗5-6年壞壞地又慢 想買過部

卡係普通版都有

特典多數係掛畫？

我唔清楚特典係咩嚟

頭先訂咗隻小惡魔Dx
諗緊訂唔訂埋隻 OOO 真骨雕

邊到？

痴撚線價錢 你再搵都無就白色啦

終於有時間開

個身材好好J

森林不嬲高價
唔洗參考

第1隻Native 1/4
好震撼

佢出體育服仲得了

諗緊訂唔訂erika好 個櫃都冇位

我都冇位 但我訂咗 到時先算

有咩評價

1/4真係會好震撼
大大件
又黑絲

體育服應該可以全脫？
我對兔女郎係負抵抗力。

1/6應該問題不大啦。

都唔知點解later要出1/7， 出1/6統一個比例唔得嘅

得張原畫 唔知佢會點脫

雪巴話冇位放Erika我第一時間諗係兔女

魚網應該無能為力啦 rocketboy都叫有機會

宅巴喺度帶風向

我貼男 你就貼女

巨無霸 邊有位放

否則一早衝去訂啦

作為一個Erika推 有巴打提起梗係吹奏下啦

理由+1

如果有廠出魚網配件包就好

買膠再課金 真係玩唔掂呀

我係咪有問題

從來無玩過鹹膠，但覺得上面啦啦隊嗰隻倉本Erika好正....

我地俾巴打誤會 以為呢度係咸膠專區

完全冇問題 鹹膠歡迎你

有進步,面相還原方面比親生女嘅出包系列要好

覺得正就唔好諗啦
Native錯過左就冇㗎啦

開完第一次箱，乜咁大隻既1比7都咁大隻我仲以為最多gundam 1/100模型size,好彩冇傻到第一隻就買1/4

玩旗袍啦

其實佢係純碎好似之前Tony定魔太郎嗰d插畫角色咁？定係真係有套動畫係有佢

你哋班人真係惡魔黎，係咁推我落鹹膠地獄

#我也是護旗手

Raita 畫嘅H漫角色
絕對純白魔法少女
出過一集OVA

牛唔飲水....

If we burn, you burn with us!

漫畫睇過，求ova seed

幻想金瓶梅唔好錯過

tony隻隻都唔應該錯過

現貨又少，又冇乜人放

艷娘幻夢譚

相信今次組織者(遊巴)唔係咁窩囊嘅人，係一個非常之，我未見過咁有組織性嘅！你可以Skytube就Skytube；Native就Native；Orchidseed就Orchidseed；Q-six就Q-six；Daiki就Daiki。
並且嚟講呢仲係好有策劃地幾時進攻幾時可以調配(咸膠訊息)，加加埋埋，啲人又可以點樣能夠聚會、聚合(嚟買咸膠)，呢啲嚟講唔會係普通人可以做得到㗎。

決定不時推呢篇潮文

有冇漫畫link

我最鍾意佢啲畫
但係都唔係隻隻中
始於太多影分身

唔知係咪我miss左 巴打開左邊隻

而家先知原來有OVA

唔想玩真係唔好貢入嚟，睇兩睇就入坑。
個BODY扭晒腰勁高難度動作就想訂

已前係E站睇

E站唔係番生啦咩

講起就想同金蓮玩遊戲

睇埋金瓶梅小說 包你昇天

買得嘅大部分都係真玩家
個人覺得舖頭都唔敢入太多貨
一來Native貴
二來玩得Native都係識貨/玩開之人
呢啲多數都會一早訂左

新手/冇玩開好難會留意
Native嗰盒成個禮盒咁 根本唔知入面裝住啲咩
所以冇咩可能行行下街眼緣睇中就買

應該放喺頭page

差瓶兒

本身見tony作畫就入坑，但再睇下官網覺得深崎暮人既膠比田中既膠更吸引

好癡線
我法國我幾鍾意Raita唔科學嘅畫風。

Tony 啲囡 身材無咁誇張嘅
但樣真係無得彈

9頭身唔係唔可能

打排球果啲鬼妹有可能

冬月是屈機的

總之就畀佢Click著咗個咸掣。
嗚呀

各有千秋啦 金蓮都好屈

我隻莉莉安娜終於要上飛機啦

啱啱見到台仔開箱
小弟為左協助遊巴推廣咸膠
貼上黎開心share

外國勢力介入開箱

屋企裝修清緊位
有d十幾年前嘅PVC發左霉可以用咩抹同清潔？

冇辦法啦
我的莉莉安娜最快都要星期一先到
望住梅止住渴先

十幾年前

你清完好易再發

Seed 嘅Meer

行過信和都無現 唔通要淘

Native好小玩 通常得兩三盒
如果出荷頭兩三日衝唔到就
Next Time Baby

Skytube多現貨啲
Native好似隱藏item咁

煲完d漫畫，睇怕啦啦隊都要訂
兔女到時衝現

衝現預佢貴

法國豔姿無咩人講
其實5有啲性趣

今日先出咗信和訂

豔姿 5嘅機訂咗
今次好似用真紅繩
應該唔會再上色出界好似留血咁

識貨 我今期推介呢隻

就係記得遊巴之前話唔好訂之前個隻等5
出開信和即刻all in

其實呢個post係咪要有個貼圖區

魔神插畫 唔係隻隻都會咸膠化

冇咩野ga 有興趣就買啦

金瓶梅就算無得脫都靚到想買

係頭幾隻試作機 質素差少少
之後現代主題又唔夠正

終於等到和服

嗰種傳統藝術感

到底邊到可以搵異色瓶兒

遊巴太耐冇返香港
除非係網上啲炒家放 舖頭衝現多數同預定價一樣

梳

Native旗下喎
Erika似會炒到仆街
舖頭唔跟機？

藍精就跟鳩緊

試吓上mfc 睇睇有無鬼佬放
碰吓運氣 佢地後市唔會大炒

兔女ミサ姉見唔見有現？

依度可能得我同你會上mfc

幫推

張巴 你係時候改名

真心幾好

玩咸膠 學英文

we are not a playing background for you to take a photo!

來了來了

個樣好似有D崩…

好正wo

好似貼紙相機 效果開太多

諗諗吓訂埋隻erika再等埋q-six隻ミサ姉就斬手唔訂了

你估咁易

有啲想要莉莉安娜

叫金瓶梅老公

黑肉不了

對波over晒不了

有d黑皮係好j既...
但係呢隻真係太黑

要宗教戰爭了

本Po魔太郎Fans請幫我集氣比我排到掛畫抱枕
第3檔先去排佢

講緊對魔忍ver
依家仲有機會衝現

TEMPO巴係時候發動聖戰

莉莉安娜咁正 竟然有人不了

幫推
得閒影啲戰利品俾我地止渴

依隻訂唔訂得過
未玩過rocket boy

Native子公司
個人覺得大致上唔錯
風格偏向強調身體肉感

利申：我超鍾意Rocket Boy出嘅膠

戴定頭盔：以上只屬於個人意見 可能出現偏頗
請自己衡量內容的真實性

為前線義士打氣

淫膠無限好

感謝一眾前線義士

義士為香港付出一切
值得擁有一切囡囡

宅爺開始做埋專業推介

不專業推介
當中包含大量個人偏頗意見
完全有失中立性

唔露正過露
飛釘頂起件啦啦隊衫

我記得對上Native隻Erika係直情冇現
連好景（當時仲係Ins)都冇

絕對少女系列 除左1/4外
都係好搶手

唔係咸膠風險蟹既太高唔敢入貨
所以無現咩

原因之一
但都會預留多一兩盒賣現

一啲受歡迎嘅款 就炒到痴左線
之前一出gp有人放成二千幾都有人接

就咁睇啲預覽圖又ok

但隻fig太似春麗啲pose不了

所以我先諗：
有現咩？
就算有現，唔貴咩

多數同預定價差唔多

藍精例外
當年金蓮一出 佢炒到1690
點解我知
因為我係受害者之一
當年衰衝動 見周圍都差唔多價
點知過多兩三日 gp嘅價就跌翻落原價

係時候招募你、百式巴，同淋病啲展示圖

今日連入2隻膠
不過唔啱你地啦

收到風美國一批特種部隊黎緊

嚴拿買鹹膠的人

Post過出黎先知啱5啱呢到啲巴打
我估係蘿莉膠

你咪去搵到buyer pm 佢啦

係時候招募宅爺、百式巴，同淋病啲展示圖

巴打係邊 我要帶路

我再研究下先

rocketboy啲膠係咪隻隻都係咁油令身?

中學已經學人買膠

深精落閘未

咸膠致富

一早落左

識嘢

Meer>>>>>>>>粉黑

拎出嚟第一件事幫佢剝褲

泳衣果隻我都有買

逼爆件上衣 仲要長腿白雪雪
當年G.E.M.質素好好仲賣咁平 唔買對唔住自己

深米青唔開

300幾400

己

香港人
返工上戰場
放假上戰場

轉個ac改名先

遲d仲有紅樓夢

仲以為有魔神照片

正呀！想儲好耐，不過海關連我買AV寫真都閙

呢度加埋幾錢？

有海關
又一個

森倉，Hiten，魔神

笹森

我諗三十幾呱四十呱

五萬幾Yen

有無即場畫色紙

呢D野正常唔會夠人爭啦如果仲要手繪嘅話一定冇咁制

凜風訂唔訂得過？邊到訂好？
利申：44cm唔會有位擺應該買左都未必開箱

凜風我覺得冇咩特別
買佢應該係鍾意鬼月

訂就都係嗰幾間 月孤精 或 好景

藍精靈不了

鬼月帶領我追入熊貓網，當時為左睇佢畫而睇熊貓

咁睇你儲唔儲張爛鬼postcard
要就online store訂

要平就落舖訂代版

唔好再提藍精靈

エリカ張postcard好似不錯

超健全嘅色情
完全冇露任何一點 但勁咸

價錢相差幾多？另外如果online store 送貨方面又係點？

睇你信用卡嘅Rate
我恆生Enjoy卡比
1/4貴差唔多二百
1/6、7 一百左右

送貨寄EMS 通常三日郵差叔叔送上你屋企門囗

玩膠要幾多時間?

sor打得J多眼矇

但係要張卡就畀多200幾

我改左名

1/6畀多一百左右咋

邊間做到咁平？我睇元氣都1800

粒釘

唔係係配合情境
咁啱七海葵去游水先濕晒仲爆埋泳衣
Erika因為打氣太落力所以先咁多汗

自己online store訂啦
落舖就訂代版

我見隻リリアナ令得太膠

莉莉亞娜黑肉所以唔同嘅

香港已陷入人道災難 快聯署請美國深度介入

黑皮同令唔令冇咩關係架喎

一半一半
有啲係普通 有啲令身
Dva Liliana 海葵 令身
朝凪吸血鬼 TSF物語 唔令

已簽

【突發】十點facebook紅底page要人呀！！

痴撚線 室內開TG 真係會出事

葵坊地鐵站入面黑旗放催淚？

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

屌 買完膠都冇咩心情玩
室內放tg係咪痴撚線
但勇派可以做咩

已經無勇武
依家真係有鬼 係直頭禁低你拉你個隻鬼

屌你老母 死警犬扮示威者

做法卑劣

係咪要開始用番工聯會啲招數

人地玩到咁盡 佢贏在無道德底線
繼續精神潔癖會輸得好慘
因雙方武力完全不成比例
前線要升級

如果呢個香港斷電會點:
衣:冇水冇得洗衫
食:冇電就冇得運食物嚟香港
濾水廠泵唔到水 冇水飲
住:冇咩野
行:油泵冇電加唔到油 冇車行
醫療: 冇維生機做唔到手術
有冇補充

[老豆搵仔救人] 蘋果立即出左好多犬隻卧底大頭，起到一個就全家得救！

蘋果報導

警察扮示威者, 精品快d割蓆啦

呢個係你翻身機會

太古站防暴追入站

痴撚線

警察疑插贓嫁禍 ：「個警察放支竹落我背囊啊！」

本來聽日返工要入狗屋做嘢
決定唔撚去

有冇人有爆眼文宣?

是彈影張相算 冇咩心情

乜撚野mood都冇晒

冇心情
我今日開始 日日祈禱黑警死全家

有冇巴打打算聽日入機場

唉屌你老母

跟

大家請留意p牌吹風向

自己獨立思考 唔好輕信片面之詞

繼續努力反抗

幫我推爆（now有獨家片 ）黑警點扮示威者

早兩日行過仲見精品好多後生買野,係咪食撚左屎

呢兩個月冇開過大膠
剩係開過細膠同mb
Mb開完罸企放係到
扭都冇點扭

禍必及妻兒
驚就唔好出街

果啲港豬毒撚

明日廢老

原本今日係圖書日
宜家無晒心機

琴日個幾單 真係正常人都辣個火屎

驚唔驚變廢老

唔係毒撚=廢老

係豬型物體=廢老

我啲膠都係諗住等心情好先開

we never forgive we never forget

[荃灣人入]地皇廣場抓玩店係黑警情侶開！

自從中學畢業之後都冇入過去
入面成個死城咁

我家要注重安全
無咗旅客 班狗咩都做得出

地皇

土人拍片又幾得意

勁多三毛囉唔該

唔開chat就一定架啦

成班人入機場辛苦6個鐘咁輕易比班三毛分化
連登，不了

唔可以話佢地錯晒
始終係停飛晒
留多幾個鐘風險會增加
咁不如聽日再黎過

留定走，一切尊重前線，我自己都有發夢
呢D野唔輪到網上軍師指責
大家咁辛苦，結果兩派互屌有乜撚用
個個中曬計

岩
最緊要唔好互屌
大家同路人

哥班係引戰撚
真香港人唔會互屌

本身打算返埋今日辭工，去機場
依家唔駛了，多謝散水派
又可以玩膠了

你pm約個賣家 多數用PayPal 保障雙方

點解有兩個#961
係我問題？

我都係咁

連登bug左

TEMPO巴返黎未

有冇人叫咗佢代購

已經轉曬係日本買膠,上amazon jp買野,賭又賭日本馬
除咗基本洗費,我啲消費已經駛曬落日本度

係香港賭日本馬犯法嫁wow

馬會有時會開外國場次

今日last day

應該大班人接你機

聽日先番守到聽日既話可以落機即刻咸書抗爭

［突發］被捕者媽媽網上指兒子入警署後被打至腦出血！！

之前miss左孤仔開訂
越睇越心郁郁想訂
但ami寫到運費貴到仆街
有無巴打之前寄過其他大大件
運費大約係幾多

難講 你知道佢長闊高 重量 都好難估運費

因為佢實加好撚多紙團

我唯一一張米青單就係呢隻

上次堆紙同貨大約1:1

當買poster
本身figure都貴

Figure 有阿美特典都會去ami

Mfc有啲環保左膠鬼佬投訴佢

其實玩膠本身就唔環保

又有立牌要買

上次經ami買隻尼碌都3400yen ems

掉膠落海餵龜

開新post 招募圖片呀

你地貼啲收藏出黎啦

FOTS

等心情好啲先

你應承我分享收藏架

Figure討論 (39) 816 撳錢換日圓 遊日買figure 唔撚益精品

可能一掉就碎溶於海水
對龜冇害

一直都想分享

FOTS 啲膠會直接量子化

你推爆佢啦